社民連到美領示威舉牌大叫say no to Donald Turmp ！

全球第一個為香港出聲並有能力為此制裁中共的的最強國大總統
香港人竟然連少少教養都冇

屌佢老母

泛民有邊個黨係唔倒米？

收啦你
你又係最冇資格出聲果個
同毛EE扯走美國旗一樣咁可恥

民主黨：支持一國兩制
公民黨：希望保持獨立關稅地位
社民連：say no to Donald trump

點解？
理由？

毛ee有自由選擇唔背住美國旗接受訪問

之前連登仲成班人話投岑子杰

一邊聲援blm, say no to Donald trump, 一邊every life matter, 兩邊都得罪晒

收皮啦

入錢入錢入錢

屌

社民連不代表我

原來泛民而家泛到包社民連

中箭好似冇乜點倒米

認真個句 邊有可能得一想二呀
唔好咁痴線啦
又要靠人地 又要人地幫你做到啱啱fit你要求
你估人地係你下屬咩 CLS

事源都唔關 Donald Turmp 事

屌
小學生都明點解唔好take side

香港人畀呢啲 低級政黨累死！
所有泛民已經 再冇存在價值！！

爹親娘親不及當奴侵

講自由兩字真係大曬 ， 咁長自有冇自由say no 先

屌你老味咪撚倒米啦仆街
靜少少得唔撚得呀

佢有自由講任何野
其他人有自由屌鳩佢

係都say no to 林鄭先啦
佢哋知唔知美國犯法警察已經被告/停職
Minneapolis 已經禁咗警察chokehold
而家仲講緊重組Minneapolis 警隊
林鄭做咗啲乜

仲有人力

WTF

屌你老母倒米壽星， 唔出聲冇人話你啞

社民連唔係泛民係咩

有咩問題

on lun 9，佢地代表緊乜野

完全認同

今次食屎了，又屌BLM，又屌Trump，兩邊都唔撚柒受

所以我話要拉擺BLM但唔實際支持，再支持侵

班契弟係做180度反轉嘅嘢

社民連以為自己乜水？憑咩對保護國指手畫腳？

社記點會唔係泛民
大中華、左翼仲唔係泛民

真係全部泛民都係建制B隊

精準地背刺

社民連 變到似一個 環保組織 多過 人權組織

連登仔: 全力投票ff自己抗爭咗，35+ ，準備有黃特首

多謝佢話比美國知 佢地只係極少數

屌佢老豆老母

屌你老母死左膠

快撚啲效法狗賊長放火一笨
長毛賊仲想學人選新東，返去做勞作好過啦蛤蟆

大將軍

可唔可以比啲政治智慧？

點攪啊

雖然垃圾會一樣已死
但就係呢啲時候會令人懷念青政本民前

泛民 = 民建聯B隊

條撚樣想點
又反日 又反美

一邊叫連登班撐侵嘅唔好得罪左膠，一邊係到屌9侵

香港人要撐侵 佢幫咗大家咁多

巴打屌得好

戇撚鳩

左膠得罪共和黨，成事不足敗事有餘

支持ALM

熱血公民

做乜撚野

共產黨B隊 not 民建聯B隊

侵無縱容警暴wo

咁成班非建制 day 1 都已經say no to林鄭嘅

泛民割蓆割撚埋社氓連

長毛慘慘豬

親中 大中華個中 64口號始終如一

利申 欣賞佢 唔投中華膠

Ok sorry

癲撚咗？

反而覺得社記係少有政黨始終如一，無牆頭草。反資本主義反帝國主義支持民主支持人權，唔關邊個國家事，有問題有人民受苦就出聲聲緩。
起碼忠放自己立場唔向權勢妥協，呢點我幾欣賞。

國安法先係打大佬，社民連不知輕重，各打五十大板算數？

你戇鳩 果陣社記同篤灰怪夠屌本土派法西斯
依架咪又係為選票學泛民一樣癡埋黎

好像傳統黨派到長毛/碌撚果堆都唔係幫香港人

熱狗又喺到分化黃絲

#曲

屌爛泥扶唔上柄

呢個認同

但佢哋呢個風頭火勢，咁高調走出嚟，政治智慧欠奉

屌拿星 on9唔係扮

一年嚟第一次無藉口唔割

保皇黨都算泛民？

DLLM.
社民連並不代表香港人
死左膠

根本建制b隊

反警暴就得啦，反乜撚野ＴＲＵＭＰ

泛民擁共抗美真保皇

戇撚鳩快撚啲去死啦社民連！

係咪收咗中共錢搞破壞㗎佢哋，屌9班弱智仔，冇trump幫手壓住靠你班垃圾香港晨早死撚咗啦

16年本土堀起後就包左

好丟架
救命

留名睇泛民打手講野

連登網軍買侵 佢地反侵

買兩邊咪幾好

食屎啦屌

手足就話不割席姐,Trump仔無香港護照佢地割都錯唔晒嘅,兄弟爬山囉

美國大總統咁幫香港人
你就去倒鳩人米講「Say No To Donald Trump」
重要講「Pompeo講咩我唔知，我淨係知我係中国人、係香港人」
人地喺前門救火
你班大中華暗共就喺後門放火
美國最後嬲嬲地唔再幫香港我就真係屌鳩你班蛤蟆⋯

仲有熱血公民班傻仔

黎智英：希望美國繼續保留香港特殊地位

咁咪唔好選囉

特撚登
死傻鳩

唔好倒米得唔得

我又無跟到咁貼，只係記得ray wong開live去狙擊長毛街站，同長毛打上去同仇思達互屌
any肥，我又覺得反而係而家嘅本土派無論路線同論述都成熟咗，的確係冇咗法西斯嘅味道，例如而家唔會再有本土派屌所有中國人都係蝗蟲。

大家割唔割？

屌, 越睇越覺得樣衰

長毛果陣直頭話唔要後生既選票
你睇佢地社記依架派幾多打手上黎抓票

因為反中已經係主流民意
你最黎多次四川大地震 香港人一定開香檳

有冇片影到佢叫口號？

又係社民連班撚屌

🤣😂🤣😂

果幾個大黨
總係有班人出黎講啲倒米野
佢地其實同美國民主黨有冇關連？

非割不可

社民連係保釣果黎,大中華膠

響金鐘
果晚我響度
大大聲講唔要你啲票
又話自己坐過監
我唔係拆大台班人但我響現場都睇唔過眼佢咁講

柒少陣當幫手啦

咁痴線有冇source，想追返

鬼

又係村長條垃圾

痴撚線......

吓真係咩？我一路以為反共先係主流民意
再有咩天災人禍，講真開香檳又未至於，但唔會可能似當年咁捐咁多錢囉
武肺已經係一大例子

做乜撚

樓上都有人講左佢現實都屌過唔要後生既票
就算網上面 佢facebook都屌過唔撚要
依架就同泛民一樣癡返埋黎扮本土抓票
正一牆頭草同老蕭一撚樣

依張經鳩典

Say yes to Long Hair

屌佢老味

屌你老母

社記麻煩step back and look at the big picture
#唔割

梁天琦係咪泛民

智撚障....

唔倒米冇拖香港人後腳既泛民政黨一覽：

.

左膠皆垃圾

多得泛民大大力夾死本土派
夾本土派既力絕撚對大過建制派

玩政治都玩到咁肉酸 倒退幾年

中箭根本係香港外交黨

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

傑出無眼睇

你班本土撚踢爆人地食左30年條水
梗係屌你啦

樓主置頂依個

D人講ALLLIVESMATTERS 係用黎反BLM
泛民可唔可以比少少常識 就好似叫光時但又反港獨一樣咁撚ON9

左膠本質都係垃圾

香港嘅問題係警暴咩?
唔通777由開始就被狗挾住，係咁出惡法?

雖然好肉酸，但連登仔唔好忘記美國民主黨有俾住壓力Donald Trump制裁香港，啲對港政策全部兩黨推動，但就過度吹捧Trump，萬一真係嚟緊民主黨上場都唔知點面對人

笑死

民主黨上場就仆得街

眾志係泛民？你short撚7左？

Btw細個好中意長毛

真

你有道理，但對香港嚟講，永遠係爭取最大支持，支共有新移民落嚟支持都要爭取埋，就係咁簡單，你只係一句民主黨上場就仆街，同啲反Trump話佢上場即刻移民加拿大有咩分別，思考嘅大限就停咗喺民主黨上場，好似自設一個黑洞咁

你瞓咗幾耐？

呢個認同 好多政黨見邊邊有利就擺去邊邊

真係想像唔到民主黨會抗共

本土當初就係販民個6成分裂出黎
班垃圾on9 在以為搞死本土 d票會回流返去

點知18年九西兩次補選轟到佢地要直視

有邊個以前未比佢呃過？
不過到發現佢只識抬棺材 激進小小就屌人係鬼係法西斯
先發現條友剩識做show啫

眾志係泛民

民主黨親共架 佢一上場就會露出真面目

你講Donald Trump嘅話我支持你咁講
你講本地民選議員嘅話 佢的確唔係你嘅下屬 而係你嘅代表 唔鍾意咪唔投佢 好簡單姐
可以考慮投返獨派 dq完再選咪再投 我情願用公帑搞選舉好過起埋啲濕鳩嘢

佢班友傻Q咗？

我都想問關侵侵咩事
佢控制個警察殺人咩
黑警呢d野仲要係州政府事務

Agree. 我覺得佢哋冇問題

共產黨都係一路走來 始終如一
一心想稱霸世界 消滅資本主義

唔見你兩條左仔去欣賞下?

消滅資本主義？而家全世界最資本主義之一嘅國家就係中國呀

邊個共產黨有消滅資本主義呀？
中國？ 冇喎

細個真係長毛fans，唔係住新東但都會叫朋友投佢。佔中嗰晚見住佢跪大家真係喊咗出嚟，邊個從政者同邊個尊貴嘅議員會跪群眾？
一世人就係用嚟同一個極權政府對抗，覺得佢好L型。
而家見佢好似晚節不保咁，有啲心酸

但你係佢fans無理由唔知佢係托派左翼

小學雞以為支那個黨叫共產黨就係行緊共產,一定要減絕資本主義

我講緊靠Trump

社民連咁左
反侵當然係package包埋

正確係同毓民反面後
就番咗去
蘋果日報唔再惡意報道

我細個真係唔知
只係覺得議會內得把口嘅議員無撚用
要掟野先表達到對制度不滿嗰d
所以幾中意佢同碌撚

反侵應該叫埋班藍絲kol一齊呀嘛

Say Yes to Joe Biden?

咁大隻哲古華拉

但的確我果陣都唔係問佢左右
都係欣賞佢地有反抗精神先

好學唔學
學四方西

泛民=支共
緊撚左嫁啦

咁搞國際戰線會比佢地搞彎，令别人努力變白廢，多派别同不界入總統選舉係共識，咁做會比人覺得企係其中一方。支持黑人同抗警暴，唔好企權力之間!

中箭個立場類泛民 我定義佢地界乎泛民同本土中間
不過政治光譜好闊仲有灰色地帶 唔係一兩句二分話係唔係某一派別

佢地同本土個距離差好遠喎師兄

佢地搞乜撚野呀.........

跟風反浸，痴撚線

又係吳文遠條傻西

我睇立場同蘋果都無講say no to Donald trump wo

大鑊喇樓主, 呢啲情報喺泛登係禁忌

咁我用返泛民同本土之間親泛民多啲囉
Gphone 套論述係民族自決 如果公意要獨立就獨立 要中國兩制就一國兩制 其實咁樣都會為實踐本土論述提供一套基礎 所以我就咁樣定義佢地啫

眾志比料叫外國制裁香港 攬炒，又支持獨立，都被泛民化
其實你係咪熱狗啫 屌你老母